老豆係咁播阿彌陀佛錄音 I AM DYING。。。。。。。。。。。。。。

佢仲要有candy crush既音樂 係咁叮叮叮 阿彌陀佛一次就叮幾下

拎技可樂隊佢

枝